世界上最遙遠的距離 不是生與死

而是我就站在佐敦 你卻身在尖沙咀

而是你明明站在我身前
我卻知道你愛的不是我

而是你明明站在我身前
你卻不知道我愛的是你

而是我就站在你面前
你卻不知道我愛你